527大三罷 惡安法，不如十八區開花!

雖然我哋勢力少咗， 但係同時販冰兵都少咗!

咁樣嘅目的為方便走， 唔使話因為 喺港島走唔到!
仲可以國際大頭條， 如果18區都有防暴， 可以直接宣佈香港police state ， 可以直接 指控共匪!
仲要令癱瘓交通!
仲有要令 港交所停市

push

隨時又有一堆畀人告暴動
你講到咁輕鬆

推

5.27 「黎明行動」癱瘓全港

後生仔未夠18，被咬冇咁大鑊

成班垃圾 有港督 麥理浩 唔到悼念， 走去悼念何鴻燊? 聽日係 港督逝世20週年

我認為18區 係plan b

先包圍立會 如果處於劣勢立即plan b 到時應該臨近夜晚對我哋來講係一件好事

所以就推班後生出去
你地就繼續番工

後生唔係成場運動核心 每個人都要堅持先有轉機 今次真係唔同阻止唔到香港就唔係昔日嘅香港

所以你罷工冇左一日人工俾老細鬧 但可能扭轉到香港未來你既下一代

推,,舉腳贊成

Push

淨係識塞大路 緊係阻唔到我翻工

keep

塞下鐵塞下馬路就扭轉到香港未來？

就算而家比多次71你拆立會都唔會改變到d 咩

乜都好盡做

推！！！！！！

0

儲得到人先得

同意分區 但聽日嘅形勢難啲18區

今個月有幾多網上召集人吹左幾多次開花?

講到尾其實搞啲紅色據點先係重點
攻個已被架空嘅立法會意義唔大

又水人預約被捕

關於沈教授20點之我見

屌你老母又推細路去死
個香港你冇份架？
繼續死去返工啦
賺埋賺埋你全家都冇命享呀死柒頭

認真post 幫推

你咁做阻止到國歌法？

18區開花太散太遠啦
近返d九龍就差唔多

推，要見返上年六月連登，全部行動po。

癲撚到

Ppp

郁d就話開花

[連登公投]一句講晒 聽日黎明行動 定 黎明唔動

你講到個個都18未夠咁

黎明行動 金鐘相見
全民駕駛 以車代鐵
路面要車 地面要人
塞爆港島

為左畫面，為左直播可以水人去到幾盡

拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉 拉拉拉拉拉拉拉拉 拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉 拉拉拉拉拉拉 拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉

幫推

你都幾痴線

未18唔會留案底？
未18唔會俾人打？
未18唔告得暴動？

pishhhhhhhhhh

仲要18區開花有撚用咩 講到開完就阻到立法會咁

五區唔該！

唔好咁多區咁散

on9真係冇藥醫

其實真係冇乜

24嗰日成班連登仔喺到：我宣佈全港開花！

兄弟爬山

支持各區開花 以暴制暴 唯一出路

不要問 只要做 時代會帶領大家

pushhhhhhhhhh！！！！

香港仔聽朝一落樓就一定四圍都係黑警, 南區唔會開到

橋唔怕舊，最緊要受。

散左水先

係 所以我地做軍師就得

其實聽日既行動仲好多分歧.
建議大家睇路, 冷靜少少先
否則只會全日比人收割
朝早少人又拉一班
金鐘拉一班
開花少人又拉

有咁多人手咩

今晚20:00開始港島會佈防佈到One piece明哥招鳥籠咁
聽日入港島係會一場硬仗

咁危險所以任何招數我地都唔好試 好危險嫁

罷工ge千奇要留係屋企 千奇唔好black blo行街
黎明行動千奇唔好堵路
有車ge人千奇唔好5:00出車
千奇唔好係建制派屋宛開花
千奇唔好係狗鐵暈
千奇唔好呀

唔好再掛住講何家嘅事啦 專注返香港家事啦

如果揸車過隧道又剛巧沒有散紙的話，最多可在收費亭付一千元大牛，收費員找錢時記得逐張數清楚才開車，以往經常有收費員故意找少錢中飽私囊，數完錢如對數目有任何懷疑，可全數俾返收費員叫佢再次慢慢數清楚。

睇吓有幾多人罷先算啦
利申罷咗半年

唔好有文具

推哩個

好

分散死得仲快

狗黎

正仆街

27/5 香港人企出黎
絕對係對支共葛安法同惡歌法既強烈反對表態

pull

現時金鐘一帶水馬佈陣地圖

from tg 寶寶channel

咁樣佈陣法 係去都唔係出金鐘啦

出其不意 攻其不備

點解咁多人死唔見你死？

包圍立會
走到當你贏

返工萬歲

大罷工 十八區開花 無論係咩都係自己想表達反抗極權既意志 各有各做就夠 呢D只係手段黎向全世界講香港人用行動黎表達對極權既憤怒 make more noise

但實際香港人手上最大威力既都係黃圈 所以無需太執著圍立會,大罷工定十八區開花 各有各做

停電

自行決定 對方都估你唔到
咁先係be water真諦

【置頂】527 終極戰略

邊一個國家打仗淨叫後生，所謂”大人”唔洗付出架？就係你依d思維令到好多細路比狗咬